{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041769",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 아이사랑키즈풀빌라"
    },
    "text": "プールヴィラの外部にはCCTVが設置されており、安全のためモニタリングが行われています。 子供プールをご利用の場合は、必ず保護者の同伴が必要であり、客室内では肉、魚、天ぷらなど臭いがたくさんしたり、脂っこい食べ物を調理することはできません。 訪問者のレビューによると、この宿は大規模な家族旅行にも負担のない施設で、清潔度が非常に優れていると評価されています。 また、様々な季節を楽しむことができるメリットがあり、毎回満足のいく経験を提供しているそうです。 その他にも個別バーベキューの全客室には個別バーベキュー場があり、電気グリルを20,000ウォンでレンタルできます。 メゾネットタイプの一軒家の客室があり、プールヴィラプールにはお湯とぬるま湯が用意されており、ウォータースライドもございます。 駐車も可能で、キッズ電車をご利用いただけます。 客室はチェックイン後から20:00まで利用でき、翌日8:00から退室時間まで使用可能です。 また、客室のご利用には別途料金がかかりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラの外部には何が設置されていますか？",
            "answer": "CCTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "子供プールを利用する際に必要なことはありますか？",
            "answer": "保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できない食べ物はありますか？",
            "answer": "肉、魚、天ぷらなどの臭いが強いものや脂っこい食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "大規模な家族旅行に適しており、清潔度が非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "どのような季節を楽しむことができますか？",
            "answer": "様々な季節を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "全客室には個別バーベキュー場があり、電気グリルを20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴や設備について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室で、プールヴィラプールにはお湯とぬるま湯が用意されており、ウォータースライドもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間について教えてください。",
            "answer": "チェックイン後から20:00まで利用でき、翌日の8:00まで使用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "いいえ、客室の利用料金は別途かかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 341
    }
}